一人放低一首陳奕迅神曲

失戀太少

我的快樂時代

大開眼界

天使的禮物

呢首正

黃金時代

最後的嬉皮士

時代曲

shall we talk

人來人往

綿綿

我什麼都沒有

打回原形

Katrina

夜晚聽特別sad

白玫瑰

究竟幾時先喺香港認真唱 年年都Hea

不來也不去

Eric kwok作品展狀態仲fit過moving on stage

防不勝防ko樓上所有

睇心情唱

黑擇明

告別娑婆

六月飛霜

歌頌

浮誇

不要說話

講神就心的距離

月球上的人

黑洞

讓我留在你身邊計唔計

十面埋伏

不如這樣

失憶蝴蝶

淘汰

近在咫尺

熱帶雨林

低等動物

孤獨患者

於心有愧
我不好愛
ko樓上所有

Pg家長指引

居然無粵語殘片

傷信

苦瓜都好正

你的背包

Allegro Opus 3.3am

可以了

反高潮

粵語殘片

我唱得不夠動人 你別皺眉

陳奕迅 - 信任
M記神歌

一絲不掛

單車

阿牛

黑夜不再來 2003

心燒

不知所謂

Balabalaba

床頭床尾

黑暗中漫舞

呢首係今年最正

有經歷過嘅人先會聽得明首歌

今日

配Sony a6000廣告，好有feel

亂踢的波...

黑夜不再來

沙龍

月球下的人

唔係遠在咫尺咩

愛情幼稚

落花流水
無人之境
近在咫尺
富士山下

Crying in the party

竟然冇1874

係
混淆咗

不如不見都無

二揀一, 永遠到是得不到,多麼好.唉

超正 失戀個陣狂loop呢首仲有不來也不去

yup

失憶蝴蝶
月球上的人

黑澤明

我們都寂寞

今天只做一件事

還有什麼可以送給你

pg家長指引
佢作比梁漢文但係duo唱過
好正

原來這裡沒有你

留名

衝口而出
唱到口打kick

人工智能 如果你有睇電影AI Jude Law個角色 就明點解哩首歌咁正

New order

其實最多人愛變態三部曲
打回原形 防不勝防 十面埋伏
得罪講句
在座各位都係變態

時光倒流二十年

落花流水
不如不見
人來人往
失戀太少
明年今日

首首都咁到肉 點揀得一首

他一個人
竟然冇人提

不來也不去
心的距離
孤獨患者
我們都寂寞
綿綿

今年 the key 2013架
不來也不去

愈想愈無謂
不知所謂

兩名男子在街頭相遇 😂😂

冇人點明年今日

愈想愈沒有
喜歡你是我眼睛的錯

歌頌 Eason話過佢好鍾意呢隻歌

如何留得住高潮 一招了太過少

不要離我太遠

eason版本嘅流淚眼望流淚眼，聽春卷唱完全無feel，聽完eason唱馬尿都流埋
傾城又係一絕

春卷邊位

一切還好

一個靈魂的獨白
主旋律 呢首都無人提？

綿綿

個段結他intro無得輸,洗腦洗到仆街

演唱會version >>>>>>>>>> cd version

完美示範用感情唱歌

當然,都係同自己經歷相似

竟然冇人提完

遠在咫尺呀屌
成班盲撚
btw心的距離
一切還好
黑夜不再來2003
月球上的人
富士山下
綿綿

粵語殘片 跟隊

一絲不掛
阿牛
不如不見
我知多過一首但都想講埋

1874 好正wow

活著多好

最佳損友

笑到仆街
兩首都錯

披風

不知所謂
我抹角轉彎走到這個路口 我卻沒有講我很愛你

開始聽覺得麻麻，後來都覺得正

遠在咫尺
完
失憶蝴蝶
斯德哥爾摩情人

我是同謀 絕對是同謀

天下無雙

難分真與假

再等幾天

今日隔離post 先起度屌陳亦迅瀨共
呢個post就回顧佢d神曲
蓮登仔真係好難捉摸
利申：我係負皮隔離post 果個
擺低首「苦瓜」

粵語殘片
黑夜不再來03屌打全部

1874

天公地道

竟然冇人講時光倒流二十年

正呀呢首 好撚左正能量

內疚都冇？

呢首百聽不厭

謊言 我諗冇咩人聽

跟我走好嗎

想聽

解藥

幸災樂禍

原因係冇咩人識又好聽

最緊要係好正能量

陀飛輪

綿綿
聽一世都唔會厭 真係

post左3次自膠

抱擁話分鐘
出咗呢首未
見好似無人點

點解無人講 當這地球沒有花

不死傳說呢
苦被傷害夠

葡萄成熟時

新曲+精選
覺得唔同心情就會聽到唔同野出黎

不如不見

猜情尋呢？

我個名

第一秒諗到 我的世界末日
唔知有冇人識

富士山下

阿貓阿狗

不死傳說

那一夜有沒有説

阿牛
落花流水
熱帶雨林
黑暗中漫舞

猜猜情尋 雖不如人

點解可以冇明年今日

要是我旁邊有你，誰害怕世界末日

24

要是你離開了我 平日也變作末日

怕死

四季

認真，綿綿

好久不見

同意呀 歌詞好正

不來也不去
開不了心
黃金時代

不如不見好正

我想見的笑臉 只有懷念

點會無人識
首歌抄番嚟

愚人快樂
相信依然
呢一類都幾好聽

十面埋伏
失憶蝴蝶
人來人往
綿綿

好多首都好正 忍唔住放多幾首

不知所謂
唔知有冇人聽過

1874
月球上的人

落花流水

花花世界
猜情尋

明年今日
十年

allegro opus 3.3Am

一個靈魂的獨白
我覺得好好聽，但係身邊冇咩人聽過

綿綿
不如不見
防不勝防

可以了
陰天快樂

四季

竟然冇人講超人迪加

如果我是陳奕迅

黑夜不再來
有冇同好